石濤聚焦》中共軍人混入警隊 被抓者被送大陸（28/12）

石濤聚焦》「港警怒辭揭秘：有些港警很想開槍射殺 一生期盼」高層故意袒護 但避談：跳海裸屍 性侵 中共軍人混入警隊 被抓者被送大陸（28/12）

一早講左不要送頭，又大量示威者被送中

黃色經濟圈的障礙

日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

示威者網路被差役滲入
日程表叫人去送頭

呢兩點太嚴重